[中堅] 迪維樍(De Vrij)同雲迪克(Van Dijk)邊個強啲？

你勁啲

de gea 同van der san邊個勁

Yes

兩件都正 但樓豬勁d